[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (128) 1019 ModelWon大發 好想玩玩了^3^

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

老婆銀留名

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

#3.8

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

#3.9

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

#3.10

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

#3.11

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (off vocal ver.)
4. 夜 (Time for the moonlight) (off vocal ver.)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

#3.12

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.13

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be (《金秘書為何那樣》 OST Part.3)

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) (《一起吃飯吧3》 OST Part.3)

Eunha - So In Love (《Lovely Horribly》 OST Part.4)

#3.14

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer（여름여름해）

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

lm

1頁lm
銀飯大勝

熱血推po係好
但唔好斷po先得架
唔駛咁心急

繼續與B留名

聽講斷template會被咀咒

好耐冇聽過有人要推1001
新畢地有衝勁

新飯留個名先

第一個lm嘅感覺真係好

女友攻勢強勁

新飯留名

巴打咪玩啦 你點會係新飯
你個名我細細個就聽過

係會比畢地大大屌死

個template係好多大佬好比心機整嘅
記得唔好斷po啦

銀飯贏左啲咩

哇仲有人記得我舊名

我發現銀仔個part冇佢代言手機game首歌hope
想加嗰時又唔記得
唯有加翻落開post template
等下次開post巴打補翻

應該贏左ff大賽

Lm

做野試過一次真心攰到hihi

你咁出名 點會唔識
高登嗰陣已經見過你個名

留名

銀黨ff真係世界級

其實唔難

我都未開始發功

贏左個1頁番黎

我都無發過功

斷PO者
一年睇唔到con/公演/商演
去唔到fs/live stage

最憎人斷PO

btw 嬲得滯唔記得lm

偽飯表示認唔到個背影

新po留名

lm
有人推真好

b仔與我常在
留個靚名

cdrom留名

GFRIEND LOVE KISSING Part 1

大把力

新post留名
我琳世一

新post留名

琳銀好sweet

我智世界第一

智妹呀

有冇人好似我咁…日日都要睇女友們d片先得咁
我覺得自己好似渡友咁

發覺po唔到gif

每日聽晒主打一次

幾時死

電話同player淨係得女友啲歌

同我一樣

出事添

梳晒

我都未發功

成日想回下post都1001左

猝死？B仔會車我去醫院

唔睇訓唔着

佢好似無車牌點車你

你地會唔會傾到1001

聽voice only都唔係幾分到邊個打邊個，聽左一陣都好似唔覺我豬有出聲咁
剩係分到聽到銀智琳

做陣野再上水咁又吹左4頁

而家討論緊咩題目？

我成日覺得豬仔講嘢係咪有種咬字定口音好特別…聽落講嘢好似好用力咁
偶像學院嗰集佢講嘢特別係咁

個背影係我B

傾緊張相係智定b

偶像學校

我愛黃恩妃

聽緊今日個voice only，唔算好專心咁聽，好似唔係幾覺聽到豬講野
係咁聽到琳智銀b把聲
定係實際上豬真係冇點講野

今日唔係智同B咩

比啲分唔到B智背影既畢地睇下

bb同我講佢係著黑色衫

分唔到

你試下望塊鏡

電腦先po到gif

我仲未做到日本會員呀
有冇巴打知呢個連線錯誤點搞

有無試過用另一個瀏覽器或另一部電腦

日本情留名

最愛崔俞娜 留名

lm fat

斷PO+表情符號
想點死

181016女友日本節目

B黨出黎啦喂

自呑一打膠

仲有仙氣琳

標題唔可以表情符號?

btw其實我係琳黨

試下係手機up先

[img]

琳

新飯6頁留名

再黎個b仔

銀呢個頂唔住
女仔綁馬尾果刻真係魅力+1000

我接

偽飯留名

好鐘意睇琳呢個aegyo
做曬1+1呢個都好正由其是叫自己yennie

接埋琳B

我想問下 ....女友係咪仲係日本未走架？

附上B 圖一張，希望有人答

接番去銀仔先

咁我又接情媽餵食B 先

剛剛睇返d 相 , 原來上次琳子去日本有影素顏，反而仙隊㵂面

琳素顏真係好靚好鐘意佢素顏
希望佢可以快D走出陰影啦

其實琳子素顏真係好正

日本訪問

點解張相無水印既

留名 金韶情仙女世界第一！！！

唔知呀 ...係fb down 落來就係咁 ...原本有水印既咩

oh sorry ...我錯了 自

sorry 我錯了
自吞

穩陣D上twitter睇相會好啲

唔緊要 下次記得搵D有水印就得
答番你問題先我估呢幾日都仲係 但19可能會番左KR
20號佢地有show係濟洲定唔知釜山

我唔係好識玩Twitter ..

thx 提點 ...
btw ..點解隨左頭幾日有多d 活動 , 呢幾日咁小自到佢地係日本出節，公演 之類既野既

我都唔係好識 只係follow曬人之後down佢地D圖

基本上你follow咗一兩個之後 twitter就會狂suggest畀你

Sexy河出現了

居然第七頁....
金韶情世界級

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 M/V

好好聽嘅廣告歌

謝 師兄
我無聊到開始搵佢地d廣告睇
個炸雞好得意呀我B

有段日子每日都聽幾次

繼續被騙的buddy留名

睇廣告點少得呢段

媽呀

好多年前喇，果時既短銀係最正

我愛GFRIEND

乜又係你呀陳生

好掛住佢地

Lm 推得真係快

早晨呀 今日係圖書館到準備戰鬥

每日一B

New rice leave name

永遠懷念SinB的手毛

珍藏版

行動吧 抽曬所有杯墊

想當年既手毛黨…

果時成班友淨係顧住睇禾B d手毛

食咗一日 抽極都係中B 全場無人中銀

間野我已經唔想去第二次

銀真係好難中...

好難食?

比想像中差

係咪應該係杯野飲問題

唔知 ，但唔想再試

我都係想飲情B果杯多D 伏味冇咁濃

你有冇買到pin button?

無

日韓同韓飯buddy有乜分別

日本人同韓國人

GAY YERIN

索吻狂琳

岩岩down左個starple幫女友投票

d設計感覺比一期好左

直頭兩回事 個一期發霉紙盒

個紙盒
不過我鍾意一期個圓筒形嘅應援棒袋

個應援棒袋真係好型

但幾靚喎真係 個卡套唔錯

一期個樣係點？一期果時未入教

copy 錯 ， 自己拉返去最前

比埋張圖參考下

一世都唔捨得用

痴線 點捨得用

封緊塵

都幾靚啊 係用膠紙痴住果張member卡差啲姐

二期係咪31號先出貨？

又送野餐野

想要個袋做裝備L

入面 d 野我好多都有拎黎用
手燈袋有拎過去載住支手燈 ， 手繩當左鎖匙扣用， 手幅都拎過去港場舉
上次韓場都掛晒d襟章上背囊

畢地可以約埋一齊去野餐

官咖寫住
“如先前所宣布的那樣，這批貨將在2018年11月的第三週按順序發貨。”

咦 咁應該同件hoodie差唔多時間收到

剛剛先收到個 email 通知日本 FC 有簽名 hoodie / 貼紙 抽

我都有下載
但係註冊左之後點都收唔到驗證email
無論用gmail定outlook都唔得
想投票都投唔到
想問下你用咩email註冊?

真係玩多左ig

睇左10個廣告之後去投票先知要驗證

點解日本FC會咁好既呢 成日都有野玩
係咪應該即時課番日本member番黎...

又要作文

課啦uddy jpn會員幾時都課得

要點課

首先，你要一個日本地址

有冇得好似申請其他日本acc咁 亂入地址

收唔到會員卡同玩唔到直筆活動

即係冇朋友=唔使諗
我可以唔使整了

開黎抽con

可以揾個日本轉運服務收會員卡

要地址
仲以為有信用卡就得

唔係點收會員卡

其實轉運有冇時間，因為唔知佢幾時先寄

我用開呢間，

張會員卡 70g ， 轉運落黎你預 hkd100 左右啦

我睇返申請完之後， 轉運果邊1個月左右通知收到會員卡

我用果間轉運最長可以keep 6 個月
等齊其他貨申請打包黎香港 3日左右就收到

上次可能我能係最頭個班人，我差唔多去東京睇佢地先收到

我地址

又作文？課金要作文？

佢應該話抽簽名 hoodie 要作文

FCサイトで今後やってほしい企画は？
GFRIENDの好きなところは？

但係唔係抽既咩，唔洗作好長下話

又係睇admin心情

hoodie得兩件咁大把 班admin應該唔會咁傻人手filter

申請 FC 得張卡同張相， 張卡其實有無其他用途 ？
申請員個 email 都已經有 buddy number , 如果唔要張卡其實可以唔洗比多一舊水運黎hk

就係呢兩件 ？

係
官網公告張相清啲

着出街應該幾霸氣

你sure你會著出街？

講要作幾長文 為左作我作

日本 fanclub 就係得咁樣

果時運費幾錢？
張相....我好想要

睇admin心情

介紹個女仔比佢識討佢歡心

都幾頹

如果admin係女呢？

日本大部分fc都係得張卡

同二期比較二期真係好抵

二期寄埋黎 HK 先 400 HKD
日本 fc 寄埋黎 HK 要 520 HKD

日本仔都唔預外國人玩既

入會6000 yen
轉運運費 minimum 都 1400yen

二期你都未計買ac嘅錢

嘩 痴線 咁我課唔起咁貴喎

咁要搵位buddy獻身啦

二期要買咩account? 我好似無咩印象

佢講緊討好admin

我都係討好番官咖admin先

我等下年

講抽飛先課金都未遲

同官咖admin玩 少啲耐性都唔得

睇下下年3月果時有工番未先
有工番未必有得請假

星期四五局住要請假

情~~

你兩個洗唔洗咁齊同時po出黎

大佬果然好快手

慘 畢地無地位

admin一向都係食物鏈上層既存在

新碟已在MOOV上架

過左成個星期先上？

好過spotify無

kkbox日服即時有

一申請成功即刻係官咖同admin講句사랑해

前兩日見到順利升左二期

可能佢見到即刻要你作多次文

愚昧一問 買唔買18年season greeting好 見mini shop有貨

apple music都好似無…

究竟點解我做左不下十次 admin都唔批我

我以為係粗口

咁要作篇admin為題既文先得

用正常人諗法通常都係

冇加敬語 好行唔送

我都想有d野俾我封下塵

冇敬語
即刻降番你做準會員

我買左兩套，一套會拎黎用

如果admin係仔會唔會記低你名，降完之後點都升唔返

傻啦 admin批我喎 仲講粗口鬧佢

사랑해요 admin님

無論男定女admin都撚到你謝
升完又再降

咁你要 post 出黎比大家睇下你有咩地方錯喇

最多咁啦 我比張機票你黎香港 請你食餐飯啦
升左我級先啦

同志
另外16年買咗簽名版 拆普通版用

番到屋企post 岩岩打完波番緊去

個post推得好快

今日無咩人ff，所以多左人正常討論

大家都眾志成城做會員

依家搞到d野成日都買兩套
encore 周邊 筆同記事簿 又係買左兩套 ， 一套用一套儲

啲ff大神今日無上水

叫我?

你已經響度啦

講到自己好正常咁

最正常應該係我

巴打咁快有負皮
實力不容忽視

講事實都唔比

事實上 係

你打完句嘢之後有冇面紅

冇，講事實點會面紅

多謝巴打提供笑話

睇黎我已經開創左唔係FF既野都可以不斷有負皮

痴線 我都係番去叫B仔幫我手通傳一聲算

dont be sad buddy

我諗你依家知點解你會俾人負皮啦

上水喇

認真求幫手

我都fail緊。點解要係最忙個時先黎凍結我個舊ac

我 post我果個比你試下，係 1 take 過

之前呢度連登 buddy 前輩講過話
1.年齡記得係韓國年齡
2.格式好重要
3.專輯號碼一定要影清楚， 唔好用二手專
4.Nickname唔好亂改要有規矩

補充
bold 左果D自己改返，唔肯定係唔係專輯號碼唔清楚， 試下較下個角度再影多張清楚D

唔駛嘅
不過就好似利奧要cap mv最後見到logo咁樣

之前我 youtube cap 果張係咁 ， 我都係事旦揾一秒 cap

巴打話得我先用，admin 又批我
好似話唔好用咁難英文

7. Summer Mini Mini Album [Sunny Summer] 타이틀곡 '여름여름해' 의 음원을 음원 사이트에서 스트리밍 캡쳐 후, 인증샷을 첨부해주세요. (스트리밍은 2분 39초로 맞춰 주세요.) + 댓글로 사진 첨부시 스트리밍 이용한 음원 사이트 작성 해주세요.

官咖其實寫明要cap mv 最後個度
批你就算你好彩

唔該曬巴利奧巴打執我D廢廢韓文
中森巴都唔該曬比個demo我

呢句唔係音源要求黎既咩

原來係YT圖出事!!!!!

其實我copy漏左下面
6번, 사진 예시 참고

cap少左張圖
就係你果張
所以想指出盡量跟足admin要求

咁就要多謝 admin
唔識韓文唔知有寫要cap最尾
我都係睇國絲果篇升級教學， 好似又無特別寫要cap最尾所以我都係事旦揾一秒 cap
（國絲唔好誤會， 唔該晒先，唔係話果篇升級教學教錯 ）

想問如果nickname 係自己全名ok?

我都係

nickname要求：
韓文8個字，英文12個字母以內
可混合韓文，英文，數字，但nickname應具備可讀性
（例如不可使用無意義的英文字母組合，韓文子音）
韓文名字不能只有子音或母音
不能使用特殊符號，標點符號，漢字，日文
不能使用空白鍵
不能使用會引起冒充成員或職員嫌疑的nickname
不能使用只以成員名字組成的nickname（不能使用couple name）
不能帶有辱罵，粗鄙的字眼
不能使用與其他藝人，fan club有關聯的nickname

個nickname有空白鍵....

原來我衰呢樣 十萬感激巴打

希望今次得啦

S

Spotify 有得聽了

萬眾期待
嗰陣以為得日本spotify有得聽

kkbox都有了

tftml都有

邊個敢腐皮琳我打邊個

幾醒目 識搵我琳做擋箭牌
我份人好簡單 見到琳就會正皮

come on

唔使佢出手 係都我出手先

既然唔比得負皮佢咁唯有比正皮左既你

不嬲唔負皮
見你講到咁手痕 左

見到有靚相post上黎分享炸
你都知你地班友冇人性 係咪都腐皮我
驚你地腐皮錯左炸

冇人性嫁你 琳你都負

試下負我

呢招好絕

我輸左

比機會佢負我

巴打幫手

有幸做到我琳擋箭牌 我好榮幸

洗唔洗魔牙

其實我都有份負

黎 詆下先

最強擋箭牌

請出招

我今晚唔訓慢慢同佢玩

終於喺西門町聽到 sunny summer
其他夜市清一色 bts …

GAY

你諗左去邊
你唔係我隊友黎咩，做咩teamkill

邊個負既，出黎見我

我正皮咗

香港都好難聽到有女友

我呢兩日係日本行cd鋪都聽唔到

我以為係你負

日本未出 memoria 音源之前
原宿有間小食係咁播韓文版 tftmn

有銀我負唔落手

係掛住所有銀飯

Po下琳先

香港有撞車 cam 片播 gfriend

我唔洗你掛

識貨 神曲TFTMN

但係我落旺角或者cwb返工嗰陣都聽過有鋪頭播

深夜推po係精神嘅

係咪已經有巴打寫咗bot 你一推就負皮你

可能係自負

我又po下今日影既相先

佢一唔po圖就食負皮

rv 香港有化妝品做廣告架

佢po圖都有人負

過左今晚可能po圖都有腐皮食

除非每次都po齊6個，否則應該都有負皮食

之前係旺角聽到女友 仲試過係非主打 好驚訝

我冇咁自負

white好正 希望有日行街聽到

我嗰次都係因為tftml嗰排
原來直頭有鋪頭識得聽side track咁有taste

識玩

早抖

我仲有4個半鐘先訓得

navillera時我銀世界級

我eunbi幾時都世界級

全隊女友都係世界級

mermaid都好正 有因為依首歌ff過女友會唔會試類似有類似卡通主題嘅concept 好似tftmn都有人話過似sailor moon

係 我都好驚訝 真心覺得女友啲非主打都好高汁 好想俾多啲人聽到

luv star同water flower先係真正卡通主題

原本唔想腐皮你
不過你咁講
照腐

補返條片先 好靚

其實點解日本hmv同香港hmv差咁遠
我都想香港有呢啲合作

NAVILLERA幾時都係世界級

B仔表示你地冇人性

睇navillera stage mix會發現舞台佈置 打歌服落足重本
仲要唔少side track都有舞台
係傳教嘅最好時代

負皮果位巴打跟得好貼

好中意隻舞 好多大開大合又整齊 睇落好熱血

NAVILLERA2x真係好正 係咁loop

個視覺效果真係好好

嗰陣凌晨12點時出音源，早上8點就要飛去柬埔寨出job。結果係3個星期入面日日扮工係到上網追生放直播，仲要俾同事發現 見到女友每日拎一個一位，嗰種感覺真係好爽。

我覺得班女係Navillera時最靚，由其係短銀，根本屈曬機

好靚啊

旺角波鞋街都有個buddy 架 ....佢應該係豬黨 ...,會唔會係佢播 ...

另外荷理活廣場有間賣衫都長期播 ...

香港賣左盤9年 ...都已經唔係個樣野了

明，就自然會明 ...唔明 ...代表你唔芯

回不去了...我豬

我琳！

當日睇呢張相
以為琳係好短身既

其實錯左成個月都未改返岩

學生琳真係好靚

葵廣勁多間播WO

自膠

咁夜都仲有人

巴打你番黎香港未

飛0535hkt

夜晚先係嘔fyp字數既好時機

好耐都無見過1日多啲個post 多左廿頁

聽朝落機放低行李就要去返工

今晚講負皮都講左幾頁

講得好

係負我皮都負左幾頁

送多個比你

好chur下喎巴打

希望係機訓得著，訓唔著就食得蕉

銀:咁樣恰畢地 你地好意思咩？

訓4個鐘 又番去面對現實

訓得3個

老公巴

Model情好正

你幾時死 做左我黃面婆冇得番轉頭

新飯留名
btw個標題
想玩d咩

居然會有新飯
晨早流流留名

你起佢底先啦

又係老鬼扮新人
自對膠

你已被斬開十八碌

請教各位大大，點轉日本Spotify?🙏🙏

我唔係咁記得啲舊畢地
剩係記得東方巴 懵佬同occe三個
有咩冒犯 還願從輕發落

如果係用android就轉vpn 用apple就好似唔使諗
btw好地地做乜要轉日本spotify

yoondrew巴開國功臣嚟
開post template都係佢執

要拜見下開國功臣既巴抵先得

今朝未瞓醒 諗住真係新飯
yoondrew巴大人不記小人過

訓醒就推左2版

日本ig

智妹呀
你咁樣搞到我好難集中上lecture

負皮你唔專心上lecture

而家連唔專心上堂都要比負皮

咁宜加明啦 啲負皮係邊個瘋狂咁比

咁你又真係抵俾人負皮嘅

係邊個

差d唔記得po張銀仔簽到

我前幾日上lecture聽vlive都食負皮

見到個po咁熱鬧真係好開心

咁你聽vlive又真係離譜咗啲
我都係叫睇張相

唔好搞錯 其實嚟嚟去去都係嗰幾個

買左

呢本唔係2018月曆同schedule咩
點解2018年尾先買

8月先飯 最近先知有呢個買

仲有兩個幾月用嘅

我年頭sky music買330 早知遲啲先買

早買早享受

搞到我以為記錯係咪嗰個月曆 就係奇怪明明年頭先見完cindy開箱介紹呢個
不過就算過咗2018 你當係相簿咁收藏都唔錯

차차차차가워 예린은 외로워
聽完第一次之後就係咁loop呢段
琳D表情好正

推下post先，雖然仲OT緊

Encore韓場

輕輕一推

我愛琳子 我愛琳子

收工返黎又要追1x頁

令人煎熬嘅學業

Sowon speaks English very well

yes ar she is good

#metoo

too

快啲作文啦

Too

呢度嘅莘莘學子都係受緊同等嘅折磨 共勉之
sem break就可以過返每日睇女友嘅生活

每日都有抽時間睇

琳：比啲精神黎

你地要珍惜有書讀既日子，到咗我呢d年紀就想讀番書都唔想出黎做野

啱啱先OT完

到陣時係無時間追而唔係無錢

到時係又冇錢 又冇時間

番住啲part time慢慢搵工 點都要去一次cb

我情！
其實會唔會有人出look at me中字。。好想有完整體驗啊

我都想睇中字

終於返來了

cb未

cr @sheerdelight819
琳子

Cr. SummerINBloom_
B仔包到陷一陷

Cr.sheerdelight819
好可愛既琳

仲有銀

b仔包到咁唔知點解覺得好可愛

下個係yerin

咁又係hint
咁都係selca

早知刪左d字

係an機咩
個鏡頭似iphone

早幾日開vlive好似話諗緊換唔換電話

唔記得邊度睇過

個post突然咁熱鬧

靚豬~

好靚女呀
最愛崔俞娜

又係日系model智

豬對我笑呀

佢個笑容 溫暖我心

最近好迷琳子

比多張琳你睇 雖然舊相

可唔可以畀多幾張琳我睇
新舊都冇所謂

突然間咁清醒既 ...

冇問題

我冇sem break
不過得返半年

唔好扮老喎兄弟
我都一把年紀

見到琳子真係可以治療到我一早就枯萎嘅心靈

應該有無自信都輪唔到你吧

Anyway ...男性多d 自信，先容易吸到異性就真既 ...到時搵個真女友 ....

大學出黎做咗幾年野，唔認老都唔得

mainline

豬有種女皇feel

Cr. _B603

豬黨的女皇

b個氣場竟然唔夠豬大

平時會係B仔
但今日豬套衫幫豬氣場+1000

大家又深夜推po
尋日病左早訓

簽到

見你病左咁慘 比張銀你精神番

我琴日6點訓到而家

係咪落機番完工即訓

係，連晚餐都無食

對紅色鞋

好似戴左個頭盔

我情世一！

踩單車look

條眉

Sport fashion show黎？

好瘦

應該唔係
我睇仲有其他style

正~

我b好正

銀仔係咪無上過fashion show

唔好玩佢啦

少布少少都
d肉起曬出黎

只係想像下都笑左出聲

第一張相有啲喜感

好高貴典雅

唔信你自己想像下

第一眼認唔到

我都信佢有一日會做到

又令我諗起子華神啲金句

又笑銀仔

型B

我情世界第一

平行時空

日本影的

日本情

好好地咁行show已經屈晒機喇

情隊係簡簡單單先靚
整色整水搞咁多做乜
利申 完全唔識潮流

就咁呢個look去已經贏曬

我B今日都係fashion show?

我B係觀眾

我B上台更好

一日不見銀仔 如隔三秋

即刻見一見先

準備緊嘅半素顏仲正過個妝

睇返D靚野平衡下

又唔會嘅…都叫係fashion show

通常女團出日文歌我都無乜興趣聽 但memoria係第一首 仲要loop住聽

因為首歌太好聽

呢樣真

咁就比個memoria琳你睇下啦

女皇豬

感謝大大
當年留意gfriend就係因為琳子上rm

我只係個小小薯仔

我唔明喎 點解人po圖我又po圖 但我就咁又負皮呢
我改邪歸正唔FF嫁啦

琳子應該係好多人入坑嘅原因
起碼我係

邊有你改得咁易

我都係想做個好人姐
比個機會小弟好番個好人呢

時間會證明一切 我會做番個正常人

我係覺得啲圖燈光有啲怪

睇你好得幾日

唉，會員升級又俾admin ban咗

我都係post出黎比大家睇
下次我試下簡D正常D好睇D既圖出黎

我都係 再改下野比佢先

我冇腐皮你㗎 我估㗎咋 可能ff先係主因

痴線 都唔比罼地改邪歸正既機會

其實好易

冇啦 今日既我已經唔係昨日既我

負皮d相姐 唔係負皮你本人

你都未開始改

暫時0負皮

最憎人ff 我老婆[/size=1]

上一次連續推post推咁快係咪已經係港場

你老婆係邊個

心都痛埋

果時覺得呢個女仔好識得玩綜藝好掂

果下我諗既係個鼻係真

放養期仲推得快過cb
成班痴線佬一齊發功真係得人驚
成日當錯我老婆

果下真係唔小心撞到既

膝撞呀大佬

連續推post好事黎既 起碼唔會係放養期流失左班畢地嘛

叢琳最圈到我
處理蜥蝪果個笑容

力琳

之後就話
如果係俾b仔食 做蜥蜴都制

b仔呀 好nice

溫柔B

我都未講過我銀

頂仲影到豬仔同buddy講話sowon好犀利(?

my galaxy

my eun

我第一次講

再分享下琳仔跳舞 1:06好正

琳最正係D表情好到位

琳好有自信 有自信先有台風

唔知大家想唔想睇...
不過share左比你地先

不知幾正 係愛

依加講野都要戴定頭盔

情係正 但係個化妝師唔正

呢張琳子真係正到癲
琳子入坑lm 唔夠一陣就跳左槽
最後投向eunbi line

再加入番琳黨都可以嫁

銀黨

誠意推介豬黨

亮點係，亞爸亞媽唯一一次出鏡。

駁唔到

但b仔永遠排第1

好掛住中銀

唔好爭 全部都係第一

咁當然

點解我未睇過既

正皮係畀個傻妹

個體形變化 以為10 幾年無見

請問你邊個位？
我自問女友d 片我都睇左9成半 ...好小可無睇過 ..

其實我都係第一次睇 我都好驚訝冇睇過

我都好奇怪居然有琳子嘅片我係未睇過

仲話琳子飯

已經磨定刀切腹

27:06嗰邊

有時睇返，佢地兩個以前真係好鬼癲 ...
有時我咁諗，如果當時出道時唔加Umji 落去做忙內 ..
SinB 就變左做忙內 ....但如果忙內對大姐咁玩法 ...實會比人黑爆 ...

仲要係琳仔跳拉丁舞 咁正都係兩年後先睇到

sinb家陣都係忙内

歡迎

Thx ...原來琳子老豆幾靚仔

同埋琳子真係幾多才多藝 ...玩綜藝又得，聲樂歌劇又玩得兩咀 ...拉丁社交舞又難唔到佢 ...

起碼團內崗位唔係忙內先

全能藝人

跟住去叢林劏埋隻神獸 ...佢真係好堅 ...

咁啱就係果半成

自認真係廢過琳十萬倍 叫我去叢林玩2日1夜都搞唔掂

渣ga

成個po最唔想畀你講渣

個正評比B仔

如果可以同琳子去叢林玩2日1夜
何止蜥蝪 老虎我都敢殺

咁我講
渣嫁

咁又係...我年資最淺sorry

我係廢紙 我係垃圾.jpg

成間屋都起到出黎咁話啦

只係唔想畀你個痴漢話
唔關你年資事 我都係新飯嚟

點止咁簡單 世界奇觀都起到

負皮你個老屈

我只係一個小小嘅銀黨

老虎：
有條友妄想可以阻住我同琳子玩2日1夜
真係黎就第一個隊冧佢

為咗同琳子玩2日1夜 我徒手打老虎都仲得

佢就咁齒開你會快D

神曲ending合集
真係好鐘意TFTMN 個ending

比個source 你，考慮多一次 ...

去到尾個d , d 應援越勁

講世界級一定係韓場encore版
隔幾日就煲一次 好想快啲出碟

世界級version呢個會近D

唔洗考慮我會同老虎死過

就算對面係洪水猛獸 我都會幫琳子擋
問幾多次都係

送埋比銀黨 ...發個好夢

Sit ...咁都搞錯

呢個夢唔錯

睇近d ,睇真d ...一開始豬甩左部耳機，同尾B 多左個超人變身

ching識d野
我記得有套綜藝入面銀仔講唔到野 想講野一係就做動作/細細聲講再等其他人覆述 果下覺得佢好可愛好想保護佢

其實我好鍾意呢個系列

3分女友呢個系列係唔錯
另一個幾鐘意係最強couple

基本上都係琳幫佢翻譯
好有愛

之後幫手翻譯果個就係我

Where are you going

女友既心

機票超賣啊 下班機啦

成日比人恰既時候 個楚楚可憐樣 真係跪低雖然肥左d

b仔 dinb既時候
同yuju睇落好似女強人咁，但成日撒嬌
呢種反差感真係好正

6個都好可愛

係長銀呀

老豆同亞哥都好高，有集vlive影全家福。

鄭家全家人基因都好好

我有生之年內有冇可能見到銀仔留返長頭髮

佢阿哥嗰隻型仔同韓星有得揮

老豆仲高過亞哥。

Yes!
補番老豆，唔計鞋，目測都接近190。

琳仲有講過自己係屬於唔係點樣刻意運動 天生就keep住有咁上下肌肉嘅人 我覺得因為咁所以佢啲力水先會特別大
真心琳身材比例 手臂線條都特別好 好羨慕 皮膚仲曬極都唔黑

估唔到仲可以重現返24小時推po嘅出現
你班友唔駛訓
咁都可以吹到36頁

你咪又係

好耐冇睇umji啲相了

日跳夜跳仲洗乜刻意做運動。

人哋嘅工作就係做運動 仲使乜刻意運動

hi 老公巴
long time no see

醒張model智比你

智妹呢張真係好似model

唔係咁講㗎 日跳夜跳唔等於會變大力 有線條㗎

5點幾都未訓仲可以講緊野係咩事

佢阿哥應該成日係電腦前面用廁紙

呢度有位大神等極都等唔到 ....依家深潛左

畢地永動機重新啟動

呢位畢地，你止唔止每日一b 呀 ...

銀仔

唔止嫁 但每日訓醒就要po一po B仔

天使

個人認為，中銀最正

港場嗰陣時上咗一陣水 之後又潛返

我都覺得夏雨嗰陣時最正

顛峰
TFTMN個黑髮又係正到警報

黑髮控
一到SUNNY SUMMER 就暴走
我指個體型

有咩問題
銀仔就係要肥肥白白先好睇
最鍾意睇佢個雙下巴

黑長直銀堅正

我全部都要.jpg

ok我會繼續俾多d野佢食

咁其他幾個呢？

今日彩排其間片段
重點: 麻甩B d動作

琳子唔厭棄 我都可以畀嘢食佢
雖然我一定會俾人厭棄

Rehearsal冇Galaxy vs Sinb
但唔知今晚有冇

佢地對望果陣即刻笑
心諗對方會唔會陰自己

銀河仔好慘

心理戰

銀河仔呢個名第一次見

以前都有人咁叫架
尤其係短髮個時

見今日係BOF公演
又比返上年BOF公演嘅銀河仔大家睇睇

原來咁就一年

時間不嬲都過得好快
港場都就差唔多係兩個月之前嘅事

一開始 D銀仔CUT... 睇到CALL白車

岩岩有friend去左睇用電話影左分半TFTMN比我睇

去釜山睇 係愛

你唔夠愛

我認

我夠愛 但係唔夠錢
有咩解決方法

唔飲唔食打3份工

如果係學生又有咩方法

讀好啲書

去BOF呢個好平炸喎
package standing B zone+去水族館$350
Standing B zone+來回接駁巴士 $434

最貴都係張機票

呢個岩

2:17

新衫

太渣

有無人有韓場bluray碟我B/我豬小卡
買第三隻都唔中其中一張都算
仲要三張都係腿隊小卡
有無邊個肯做好心同我交換

要今晚返去睇睇先，我都唔記得中咩

我兩本都中咗智仔

買 3 隻
你地真係會為左中想要果張卡而買咁多隻 ？

我 bluray 同 dvd 都係中咗智

我搵嚟搵去都搵唔到邊度有得賣sog br
但係dvd中咗b仔

其實cdw有
不過唔係每一間
而且有都擺得幾唔顯眼

之前去mini都好似係得dvd

DVD中智 blueray中豬
我永遠都唔會中B 次次都要換番黎

No，mini有，460

點解次次我啲B仔你都會中曬

上次去mini買blueray440 身痕行埋去sky睇下幾錢 點知知sky 400

多貨個價先唔會咁高
好似係

你都中晒啲琳子
唔計你嗰兩張 全部碟啲小卡加埋都係中過一次琳子

b仔永遠同你冇緣

不如我用bluray碟換你dvd張b仔啊

岩岩發覺原來我仲有張TFTMN琳

最近問 450

好在有班好好既畢地令到我同B再次有緣

天空 400
blue ray啱啱買咗

發覺無人話中銀仔
聽日去買隻blueray先

下個標題唔好再做表情撚

我買埋兩張女友t money
又可以去韓國了

入直路又準備爆po

係邊買？3年前係韓國都買左張但宜加唔見左

其實13樓間sky music同一上電梯間sky music係咪同一間？

13樓果間blueray 450

1樓

sky

其實銀仔啲卡係咪ssr嚟
次次啲人都話想用其他成員換銀仔 但係永遠都冇人會話自己有銀仔

幾錢？得閒經過買番張B仔先

998

999

1000